星期二就係 選委會就優先長者投票 及 限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

唔使衝出嚟屌我話冇人講就你講， 我上個月開始已經講緊， 但冇人理。 我哋係咪已經變咗少數派。我哋仲要打立法會選舉條線， 盡可能幫本土陣營撇除不利因素。目前大概只有500人左右參閱過文章

參考文章
主題：就立法會選舉活動建議指引的主要建議修訂提出意見

本人希望就選舉管理委員會的立法會選舉活動建議指引中的主要修訂內容第五章(第5.37(a)段)-投票站主任可作出安排，方便有特別需要的選民(例如 70 歲或以上的高齡長者、孕婦及肢體傷 殘以致行動不便的人士 )投票，甚或優先投票及(第5.86段)-在各點票站列明供公眾人士進入觀看點票過程的範圍可容納的人數及入場登記安排的兩項修訂提出意見。

本人強烈反對以上兩項內容，選舉管理委員會是一個獨立及非政治性法定組織，其職責是確保香港特別行政區的公共選舉在任何時候均是在公開、公平和誠實的方式進行。但選委會提出的上述兩項內容，無疑是偏幫社會某一類人士及影響公共選舉的公開公平性質。

首先， 就有立法會選舉活動建議指引中的關第五章(第5.37(a)段)-投票站主任可作出安排，方便有特別需要的選民(例如 70 歲或以上的高齡長者、孕婦及肢體傷殘以致行動不便的人士 )投票，甚或優先投票的修訂內容提出意見。本人認為這項建議會令到社會大眾認為選委會特別優待高齡人士，令到社會大眾失去選委會維護公共選舉的公開公平的信心。此舉難免令到社會大眾認為公開支持該項建議的民建聯立法會議員周浩鼎及其派別成為既得利益者, 因此我建議消委會取消此項修訂，以挽回民眾對公共選舉的信心。

其次，就第五章(第5.86段)-在各點票站列明供公眾人士進入觀看點票過程的範圍可容納的人數及入場登記安排。馮驊指出上次區選點票時出現程序問題， 因公眾不明白點票程序而造成衝突。不過， 本人認為選舉必須公開透明， 限制監票人數無疑是阻礙公眾監票。 向監票民眾清晰講解點票程序及控制在場秩序， 是選舉主任理所當然的責任。 政權不能以保障票站秩序為名， 剝奪香港市民的權利， 此舉無疑會引起民眾的不忿， 及反映選委會的建議傲慢及無能。

最後， 本人懇請選委會能夠尊重市民意見，重新審視新一年立法會選舉活動指引修訂建議。

香港市民 敬啟

日期: xx/4/2020

Send去 電郵: eacenq@eac.hk

內裏有反對優先部分選民同反對限制點票人數意見書， 麻煩各位順便喺ig share

選舉管理委員會（選管會）今日（三月九日）公布就立法會選舉活動建議指引作公眾諮詢。諮詢為期三十日，至四月七日為止。
（I）投票站的排隊安排
馮驊法官說：「二○一九年區議會一般選舉投票日，當選管會知悉多個票站出現人龍，已立即指示投票站主任根據平等原則作出靈活安排，例如讓未能長時間站立的選民坐下等候，並記下他們的輪候位置，以便在輪到他們的輪候位置時安排他們到發票櫃枱領取選票。」

「在投票日及選舉後，社會上有聲音建議為某年齡層或身體狀況不適宜長期站立的選民作出特別安排，以縮短他們排隊的時間，甚至優先進入投票站投票。我們希望公眾就選民排隊安排方面，向選管會提出意見，包括是否為有特別需要選民，例如七十歲以上高齡長者、孕婦及肢體傷殘以致行動不便人士作特別安排，甚或讓他們優先投票。」

原post

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

推

其實你咁樣做同上訪嘅人有何分別?

中共體制係擺明極權
香體制大把人仲覺得唔係

你唔出聲，佢打壓就叫明正言順
大把人反對佢佢都做，就再次有紀錄證明佢極權

等睇港共又話幾十萬個反對意見當一個處理

乜dq人都唔夠証明佢係極權咩
連你嘅票都可以無視 會理會所謂嘅email?

退一萬步講 比你証明完之後咪又係求美帝幫手 直接白宮果個更好啦

Push

證據冇人嫌多
你要美圖幫手就需要證據
如果dq就足夠
反送中之前就應該過咗關係法等等啦
事實呢？

仲有你唔反對，佢揾藍絲支持
變咗佢就增加認受性
可以大大聲話自己有民意
外國更難插手

講到尾咪又係白票兵
乜柒都唔做日日叫美國做野

與其話要證據 不如話利益
證據再多都係求同白票兵做同一樣嘢咪只不過五十步笑百步

其實我拋個論點出黎 希望大家諗多幾下做完之後會點

如果諗完啦覺得work 嘅咪繼續做 唔work嘅就做其他

寫email反對老野排有乜撚野利益？
如果利益係指廣義既權利，民主自由etc
咁爭取哩啲又有乜問題？
如果咁講獨立革命一樣係為利益，有乜問題？
9唔搭8

我意思係你証據都係拎去求
但國家係睇利益
40年前美國可以為咗利益同台灣斷交 上個月都可以因為利益簽台北法案

你send完email 佢話收唔到又得 重覆唔計又得
倒不如去白宮聯署好過 起碼有個確實數字

我唔係無試過send過email 但佢真係會當無呢回事
與其相信虛假嘅制度 不如諗其他方法好過

首先冇衝突
寄個email用你幾多時間
佢最多話重複
但總數一定有紀錄

政府收幾多電郵唔會得一個人知
如果有人做手腳
一定會有人知

二來白宮聯署簽過幾百個有幾大用？
亂鳩叫美軍又出軍又哩樣嗰樣
要求仲高過美國人
唔講以為你有交稅

既然係講利益
你簽個聯署俾咗咩利益美國人？
9唔搭8